重溫一年前健吾同清高fans事前對69遊行冷嘲熱諷

贏就話打姐 唔贏既 去飲飲食食仲開心

乜原來有人唔知自己連垂死掙扎都唔算咩？班傻鳩仲諗住出去迫

同場仲有容樂其

#又
#唔
#回憶有罪
#飲飲食食最開心
#聽日食乜好

行得太前

香港搞遊行 的確無直接效果
但諗下如果當日啲人聽你班仆街講唔出
69得十萬人
仲有之後既抗爭號召力咩
00後早就返去大陸飲海底撈飲喜茶

如果真係聽你班熱狗講野
上年69分分鐘十萬人都無

冷水軍師

分化撚始祖

佢係咩都唱對台既撚垃圾ATTENTION SEEKER

唔係泛民一直令人失望佢地啲冷嘲熱諷邊有市場？

容樂其痴建制歸左邊啦

死gay佬呢班開盡火力分化幫政府奶共派護航

重溫2016 全香港對梁天琦既冷嘲熱諷

我睇左個post 其實都唔知佢既意思想講乜

健吾番去做節目懶看透世事吧啦

其實果陣九成九本土派都覺得遊行鳩做
要鞭你地驚唔驚回力

之前去痴容大媽

依張圖入面健吾講啲嘢咁有Kris Lau feel

Kris Lau 補習團隊由始至終不能收新插班自修生的原因： 誰不知道有教無類？但我只是一個微小的人，不是神。 微小如我，又怎能救贖中毒極深、冥頑不靈的人呢？ 錯過我的第一次機會 每年 7 月放榜，我們都會有自己友狀元，5** 及 5* 的學生影相和獎學金派發。我教出全港末代高考第一名 6A1B，第一屆DSE 最高 5** 率，你對於補習沒有做過research，沒有認識我，是你錯過我的第一次機會。 錯過我的第二次機會 學生補習為求學業進步，假設中四、五 7/8 月開始補暑期課程，到開學 9/10 月，你對DSE ENG 考試應該有不錯的認識和進步。同學之中總有突飛猛進的（通常是我學生），你不會打聽嗎？ 錯過我的第三次機會 到了 11/12 月，學校有形形式式的考試，你補了幾個月英文習都沒有進步，完全沒有機動性地坐以待斃，沒有想過轉 ENG 補習老師嗎？ 錯過我的第四次機會 過了新年，到了 1/2 月，校內又有形形式式的考試和MOCK，你的成績仍然沒有進步，現代有大量的Intensive 推廣，你居然沒有聽過Kris Lau 最高5** 率的名字，不知中了什麼毒，你選擇繼續，不轉英文補習老師。 錯過我的第五次機會 校內MOCK 成績公布，我的學生通常名列前茅，現代有TIPS Class 的大型宣傳，這個時間我收了大量的新學生，但又不知你中了什麼毒，你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。 錯過我的第六次機會 終於到了 3/4 月，真正的DSE 考試來了。Paper 1、2、3 我的學生在試場殺過片甲不留，他們在我Facebook 洗版，他們大部分是Band 1 學校的學生或Band 2 的三甲學生。他們大部分用自己真的Facebook account 在我的Facebook Wall 上留言，你可以隨意click 一 click 留言者Facebook 的背景，你就知道全部堅料。你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。 錯過我的第七次機會 Facebook 世界中，我有最多Band 1 學生清晰指出我如何TIP 中。而作為老師的我，根本不需多講說話，因為 7 月放榜，我蟬聯最高 5** 率會告訴你一切！Paper 1、2、3 考得不好，還有Speaking Paper 4，你可有選擇報我的 Paper 4 Speaking？你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。 已經沒有機會 由 5 月頭去到 5 月中，DSE 考英文 Paper 4 Speaking 如火如荼，我又是Facebook 世界中得到最多學界猛人誠實地用自己Facebook account 清晰地說明如何用我Speaking 技巧打贏所有對手的詳盡紀錄，有些還由Paper 1 開始講到Paper 4 打贏所有對手的詳盡紀錄，我所教過的強勁 p

錯過kris lau 的7次機會

唔驚 搬吓個龍門就冇事

由頭到尾都唔係同路人
拉佢地又唔會第一批俾人拉
國際線又唔會打淨係怨婦咁追住周庭來咬

宜家仲覺得佢兩條友嘅行為係有point嘅基本上都係弱撚智

好柒呀...
佢過去一年都抽唔少水啦，冇其他人出去遊行打生打死，佢邊有咁多野借題發揮呀

我憎泛民不過呢條健吾都食屎

佢同佢班fans最大個問題根本唔在於屌唔屌泛民
係講野唔中point但以為自己好mean好中

死基佬

煩到仆街，乜撚嘢都撥冷水

佢好似上次柒左之後就唔敢再咬周庭

我都憎泛民
不過佢而家係地圖炮所以非佢族類嘅人

由一年前佢已經諗住出一本大書了

健吾戇鳩係一件事 但係點解連佢都會被熱狗

全日本都知邊個Agnes Chow,仲要櫻井翔有份報導
健吾?Who?至少佢呢世都恨唔到可以代表香港人上日本新聞

你慌死佢唔會一路搵位繼續咬咩

事實69 真係冇效果 行完林鄭 仲話照推
係612 個日勇武手足 先叫停左

無知一問其實健吾同熱狗係朋友定敵人

陳雲咁

呢條傻閪

熱狗係共諜係常識吧

頂唔順佢block左佢好耐

佢又mon po

呢啲犬儒

又俾佢spin到好似冇做過冷嘲熱諷

宜家仲有人識容癌🤣

健吾真心私怨行先賤婦八婆，俾佢影撚衰晒成個LGBT community

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

成班垃圾冷氣軍師失敗主義者
睇返佢地D說話，警剔自己唔好變成班垃圾嘅一份子

仲有面學人出勇武抗暴嘅書

佢不嬲係咁

……………………唔識俾反應

唔係啲人咁傻出去佢邊有料寫書

終極賤種分化撚

健吾呢d真係影響左唔少小朋友
舊陣fb佢出開d 垃圾post我一定大大力屌
野又做唔到，鞭人就最撚叻
佢同伍公子果d都係同一類人

唔明點解你地要當佢係泛民/支持民主嘅人
佢從來只係支持同性平權嘅建制派

佢成日都話香港人賤抵你地死
妖講到自己唔係香港人咁
不過佢同佢啲fans都自稱港豬架啦

世澤屌佢屌得啱

好柒呀陰陽屎忽鬼

出嚟遊行表態係對自己負責，唔好下下先瀨其他人

推

你唔講我直程唔記得左有呢隻過街老鼠，不如唔好理佢算啦

要打就要贏
想問佢勇武咗幾多次啊

2019先留意政治嗰啲唔識
藍絲又唔識

唔驚 ，健吾係分化始祖，不斷散播失敗主義
此post旨在俾大家認清佢真面目
非批鬥本土派

好彩呢班濕鳩係極少數 無晒政治力量

你嘅全香港同我嘅全香港應該唔同喎

仲有大灣駒仇思達

孽陋同健怨婦合照

唔講立場
建吾呢啲人 十句有九句都係反問句
成個八婆咁

佢地又有冇諗過下一步呢?
如果係台灣 呢啲民主國家既人又會點做呢?
有冇諗過點解唔受人歡迎呢?

完全無內容 淨係質疑 反問
連批評都唔敢
好撚八婆

伍公子69有留守
健吾呢啲地底泥

隻變色龍去咗奶容海因啦

#有人問我我就會講 #哈哈哈哈哈哈

次撚次睇佢d回應文，全篇都寫撚到似是而非無立場咁想轉移視線

同部分廢老思維一撚樣

佢係第十人 咩都打對台 刺激下大家思考

佢淨係識講 "洗唔洗我講番出黎?"

因為佢根本就唔識咁多野同唔記得

真係咁多野袋到入人地個袋, 就唔會得堆死忠圍爐啦

唔洗講咩做左d 咩 喇, 擺明話你冇料到, 擺明笑鳩你性取向

因為你係共產黨員
只有共產黨員先會用反對派，

佢成日提撚住對得住香港有餘唔知做乜

Don’t make stupid people famous

垃L圾

伍公子好佢好多

前文後理都唔知有乜關係

一年前睇淡遊行覺得冇用，成班粉絲笑出去嘅人on9
然後反駁文話義士被人改控暴動

某程度上如果冇呢啲傻閪，
又點引起d人去理

廣東一名男子肚痛到醫院就診，自稱「不小心坐到魚上了」，開腹手術後，發現裡面有整條非洲鯽魚，取出後已經腐爛發臭，在場的醫護人員都忍不住嘔吐。

醫生馬上安排其拍X光片查看具體情況，從拍出來的影像可以明顯看到有一條完整的魚在男子體內，並且魚頭最寬處已達30.5mm了

網民們也紛紛感到迷惑，「坐到魚上？隔著褲子都能坐進去？」；亦有網民提出質疑：「你得下體開多大一個口或者這個條魚是多麼堅定的一定要鑽進去？」

梁天琦當年票數唔少喎
邊有全香港冷嘲熱諷呀

佢應該係話啲人係咁喺網上叫人出黎
搞到好多無辜嘅人被拉
其實佢不如了解下俾人拉左嘅人點諗先啦

條友邏輯上已經有問題
將遊行同暴動劃上等號
叫人參加遊行=鼓勵人犯罪

一年前佢唔係咁嘅意思啦
出篇文笑遊行好似六四晚會咁
下面堆留言都係冷嘲熱諷

制裁香港 我睇唔到
台灣大選 我睇唔到
罷韓 我睇唔到

原來當日叫人唔好去合法遊行
純粹因為唔想咁多後生仔俾人拉
當初一直陰啲陰啲又唔直接講個原因出嚟
真係用心良苦

你嘅智商就真係行得太前

笑咗

903晴朗冇佢就好 可唔可以foul走佢 把聲又乸

仆街。咁都賴得落泛民度

Don’t make gay ppl favmous

佢而家應該就係想spin到咁

容樂其

但仲有班傻閪淺黃俾錢佢洗

梁天琦啲票點嚟嘅

69遊行有邊個比人拉暴動

ff

識班gay佬入面好多都好撚僧佢
不過都有d死忠成日轉貼佢d野

唔係, 健吾係衰過熱狗
瘸仁霉體

呢條狗閪基佬八婆幾撚時死

條八婆口講唔care, 然後日撚日mon post

有班人係咁，乜都話手足乜都話同路人
係五毛post都見過好多次
成班人問條毛點解要分化同路人

容樂其呢條on9 仔，其實未又係d 廢物網台既老闆，無人睇 只要有人唔同意佢個comment, 佢就會利用自己個網台公審人，垃撚圾

咁梁天琦係咪自命清高屌人唔識貨先？

提名廣告獎就扮睇唔到

健吾係共諜

健吾：香港人只會告洋狀
與港獨之父有異曲同工之妙

點會無效果？出師有名已經係效果啦
呢次遊行就係同林鄭講左 我地有試過和平表達訴求 係政府唔會聽先會有612既出現

你試下直接黎612 個風向實比班五毛spin到幾萬丈遠

其實容樂其同健吾呢兩個垃圾仔有乜野高見？係咪建議武裝起義推翻中國共產黨？

冇69遊行又邊度會有612嘅動員力?

每次聽到「嘉賓主持 健吾」就會熄機唔撚聽

咪即係食飯個比喻，我食到第二碗飯先飽，你問我點解唔skip第一碗飯直接食第二碗，咁就直接可以食飽

回力鏢系列

真係好彩69有出

見到下面啲留言就放心

召喚無神論者的巴別塔塔主劉正

健吾依啲賤種過街老鼠就收收檔
以為自己睇通睇透日撚日係度單單打打
同班on9圍爐啦，以為自己係邊個

話緊你呀屌你老母賤種

佢又怨婦mode on
前面咁撚多cap圖做證據 真係駁佢都廢撚事
利申 唔係議助唔好抬舉我地

佢ff自己係日本人啊 雖然唔識日文

我說的, 都, 是, 有很大的, 用義的

我做過d 乜? 由我出世數起自己wiki 啦

#哈哈哈哈哈哈
#我講黎做乜?
#我唔care
#講飲講食最開心
#其實我介紹個d 都係大路鋪

因為佢呢條友同倫敦人西，我好憎香港基佬

樓主hastag好正 扮返佢

6月9號就唱衰 唔係唱淡
單野完左 就變成 你叫人出去 有冇責任嫁？
咁撚樣spin左 佢唱衰係先叫有責任感 其他人就不付責任
連登個個軍師 冇人出去
6，7，8月條訓撚頭陰陽人係咪訓撚左
快撚d死啦 陰陽人
講真想佢死好易既姐 no one give a shit
佢依d attention whore 就收皮嫁啦

真係好撚記得佢串周庭 日本人唔會理呀乜乜乜

最仆街有人課金俾佢出書
佢自己無錢出書咩屌佢老未

條建系 同支那人其實冇咩分別 打臉打到腫撚曬
仲係到死頂 玻璃人

條友基本上係青山陳伯院友

係 如果唔係已經分化到完左

屌佢老母 咁都可以spin去71入立法會告暴動
佢邏輯合法遊行=暴動？

少少好笑 自信到 最叻嘅老師應該係教到唔識嘅人變叻，唔係收band 1 / 5-5**學生返黎就當自己教到人地咁叻

屌
無拿拿俾人話係販民議助 慘撚過食屎

我係第24個負評

根本佢同熱狗冇分別
成日散佈失敗主義
又喺度扮撚晒看透世咁
屌香港人乜乜柒柒
差啲以為佢唔係香港人
但叫佢講外語又講到1999咁

佢藍絲來

熱狗就以為自己係美國代言人
健吾就以為自己係日本代言人
但當地政界同樣地識佢哋老鼠

雲伯就追擊gphone 自以為同美國好熟
健吾就追擊周庭 自以為代表日本

但gphone去埋美國國會 見埋議員 周庭不斷接受日本媒體訪問做緊啲佢哋最想做嘅嘢

我都記得，柒到hihi
周庭一個廿幾歲𡃁妹 都識得用自己影響力去打國際線
依條偽日本人就用100%力道打擊周庭
真係未見過咁可恥既人
仲好意思係個post提光明頂
陶傑幾耐都冇搵過佢上節目呀？原因心照啦下話

樓主你漏左
#曲

一針見血

第一日已經有人屌柒佢
但次次總有人衝出嚟話唔好內鬥

食屎啦你
69完咗遊行留低班人唔通係鬼啊
冇佢地612一定冇咁多人出

健吾真係好煩

仲有記得上年69夜晚出現勇武後劉小麗姚松炎仆出黎割蓆

成日話好攰好攰
其實係完全冇做過嘢淨係識網上叫春
呢件垃圾真係極品

陰公
日本嗰面比周庭攞哂彩
無人識你呀健吾

光明頂唔好搵佢上呀 即刻熄機

跟住又會話做左野唔通同你地講

佢兩件都係失敗主義者
乜都唔好做唔好反抗
然後日日唉聲嘆氣
再做飲飲食食kol

攰得過放工放學落場black bloc 個啲人？
攰得過日日stand by 渣車接放學個啲家長？
攰得過有份正職仲要日日design 文宣印嘢個啲手足？
佢做過乜撚嘢啊 睇過？
攰喎
睇見佢就把火

一堆日本人=健吾自己
自己FF 完就當有好多人咁講

問葉劉攞錢啦
講自我感覺良好佢地真係不相伯仲

我慶幸自己係69 616百萬人中的一員
後來每一次唱願榮光，都有種自豪感
I take pride in my Hongkonger identity.

利申：我係泛民狙擊手，但如果狙擊人哋狙擊到不斷滅自己威風長他人志氣，無用嘅說話我建議少講。

1, 私怨大過天，岑子傑俾人話死gay佬，健吾自己都係gay卻選擇對冷嘲熱諷人
2, 回力鏢，曾幾何時話自己唔會眾籌，問人拎錢，到最後又未係掠班fans錢

佢話自己對香港得住有突架
係咪自己去左做spy但又唔小心融入左

on99

其實仲有熱普城班人
總之你係黃絲就屌你黃衛兵
好多人係反泛民
其實我都明
不過佢地果隻屌票型式既說教
眾人皆醉既心態好難頂
問多兩句就屈你係民主派打手左膠

無既熱狗日日翻舊帳翻左幾個月都得唔到民心
咪陪下你地玩一次囉順便收下熱狗皮

好過陳雲

其實健吾同容樂其都唔係熱狗，甚至雨革後就已經同熱狗開戰
想屌佢地無所謂，不過不應該貼上錯誤的標籤

佢兩個都曾經被黃絲、泛粉傷害過
所以對泛民的憎恨過哂火位，尤其係容樂其
跑去倒貼容海恩就算，最後仲要俾人用完即棄，柒到睇唔落去
又好鐘意日日share 689、藍屍page政治大嬸判
口講乜野「唔想後生仔比泛民利用」、「後生仔點解要幫泛民拉票」
擺出一副我為後生仔好的態度，實際上是污名化所有仍然出黎行的人
最好會有舉住香港獨立的示威者支持泛民

好心上面某幾個巴醒水啲，唔好quote咁長嘅post
啦......

嘛…其實都係同一個客群

想知佢地點俾販民黃絲傷害過
傷害大到變左千年怨婦咁恐怖

埋唔堆 上唔到位囉 但本身又無料 唯有靠追擊販民上位

容樂其做過梁國雄助理 結果

我知條冚家祥一定會睇到呢個post
永遠撥冷水
永遠話自己有做過嘢 睇過? 邊撚度做呀?
雨革落金鐘錄音做訪問節目播就叫做過嘢?
永遠然後呢 然後呢 一副看透世事咀臉
聲稱自己係學者 人唔笑狗都吠

仲有, 雨革時話搞什麼 正直的人基金 做十年, 依家去咗邊?

無法，長毛的確係仆街
「你有票？我唔要呀！」
「除咗喺呢度打飛機之外，你班蛤蟆仲識做乜？」
「喂阿哥，我不殺無名之將 ！」

所以咪自己做個濕鳩光頭頂囉
九唔撚搭八, 叨人光以為自己係903光明頂?
挽鞋都未夠班啦

條友成日都係馬後炮式解說，但又覺得自己洞悉一切 ， 見佢fb仲話自己對得住香港有突，咪同林奠堅信自己會上天堂一樣

其實佢d政治判斷咁差，就專心做返個飲食娛樂kol咪算lor

反正佢d死忠大部份都係港豬，大家圍爐用佢d失敗論，去合理化乜都唔做、乜都唔理

光頭頂唔google都唔知有個咁既節目
竟然cheap到咁 要舔埋光明頂個浸

同得黃永做節目你知佢咩事啦

Binc

叫條垃圾躝啦屌你老母

條友馬後砲就叻

泛民又真係到危急關頭就淆底.
你睇李柱銘

我覺得建吾真係無乜料，根本唔係個皮
做下YouTuber ok la

鞭屍鞭得好

呢條仆街家陣仲眾籌出書講呢場運動

香港發生左成年，到今日先知有呢個人

以前買過佢講日本嘅書，好撚後悔

泛民係抵屌嘅 除咗新一代泛民個幾位，其他係政治智慧毫無長進過

好彩好多人心水清，睇穿呢個分化L兼attention seeker
（但仲有好多人like佢個垃圾page）

行之前就話無用，見到有成果又走去學人出書cap水
成撚日剩係講我喺國民教育已經點點點，係你地無人聽！
Sor, 你呢啲垃圾節目真係無人會聽，你有無見過陶傑日撚日up住自己個光明頂？日日呻吟話無人理，一邊抽政治水一邊飲飲食食，你呢啲就真係食人血饅頭啦仆街！

吓？大家個本土派係咪唔同意思

我係本土派嚟，身邊朋友係覺得遊行無用，但69前兩星期每日谷十幾個街站，到68單日有40個街站，全部都係叫人遊行

港豬朋友問起話遊行有用咩？反對到咩？我哋都答佢唔知架，但夠多人出到嚟就有好多可能性，然後69嗰日一樣好多本土派組織都有一齊出旗咁行

覺得遊行無用唔等於要潑冷水
就係明知遊行無用（當晚就話612會照常二讀），得一千幾百人留低但大家都放手一搏，先會一路發展到今日？

更何況即使真係研判有誤嘅，咁咪認錯囉，錯就要認架啦

垃撚圾

投降派又扮清高,其實佢至係最不願付出嗰位